男人做乜職業最能吸引異性?

照我話肯定係工程(尤其係乾收銀等入職要求極高既工種)
雖然工作環境無乜女
但工作以外同女人講做工程
比人第一印象已經係最少中產以上+專業人仕

工程=shit

IBANKER
自然引到D IHOOKER

哦 即係地盤佬
搭車嗰成身汗味嘛 哈哈哈

富爸爸的兒子

DO DUCK

ibaker 識焗蛋糕

你係香港人？

D女一係鍾意大隻如紀律部隊，一係有錢如banker

點諗工程佬都排唔到

利申：工程佬

兒子

做鴨

二世祖

上巿集團主席

太空人

醫生

李嘉誠個仔

名星

All in 地盤佬
大隻 平時又翻工長期做gym
身水身汗爆發荷爾蒙

Ibanker
富2代

唔好笑地盤佬！人哋個個月搵六、七皮，香港唔係幾多專業人士有。生性少少開埋公司，做埋判頭，你都咪話唔和味。

外科整容

聽連登仔講攬炒後去送外賣

IT 狗

auditor

大dodo

乾收銀入職要求高？

警察 D女聽到你做狗 流哂口水
散仔都四皮

搵到錢既咩職業都得

地盤佬依家唔夠工返
返到十五日已經偷笑
同埋果d乜鳩開公司做判頭賺大錢都係廢話
做d侍應一樣可以開餐廳賺大錢,你叻同勤力既話行行都可以做老闆架啦

健身教練？身材好 健康 收入都應該唔錯

地盤佬

搵到錢既職業

港女：
工程？即係地盤佬？
死開啦

ａｖ男優

醫生？

CEO ? i banker?

fund manager?

有錢人既兒子

鴨

飛機師

正想咁講

Duck

一定係工程同IT
勁MAN

職業：兒子

on9

軍人

紀律部隊得消防係大隻
啲狗一係雞蟲一係毒蟲

鴨王

多謝笑話提供

工程都吹奏

水渠佬

ibanez得唔得

富爸爸的兒子已經qualify!

軍裝狗個腩大到痾尿見唔到自己碌鳩

上熱門
阻行動po
拉

Richer

工程只會得毒撚 你呢世都唔會係工程界識到女人

警察
雖然好難聽 但係事實黎

師兄⋯⋯想講句老土野⋯⋯做自己，唔好活係別人既期望裡面

保險師

認真 絲 工程師請留tg

外賣員

恨左好耐要一個工程師男友終於得到左後比人玩厭我就飛左我 而家都修復唔到心情

網安狗

最能就答唔到你 最不能我就知 - 黑警

工程佬應該唔會被視為專業人士
極其量係磚業

好撚低莊

李嘉誠

紀律部隊

消防員

建議OP唔好哂咁多時間喺到幫工程打飛機
不如諗下點儲錢同埋溝女好過啦

喂，老友，我裝修多野做到含家產....

消防

扯皮條 實吸引到異性

事實:
靚仔番垃圾工都食勁多女
毒撚番神工仲要比D剩女左嫌右嫌, 死追爛追先肯同你一齊

咁你又唔好攞開餐廳同做判頭比
之前見過好景可以玩到大半年賺百幾粒
建議你唔熟既行頭可以理解下先岀聲

錯，地盤識到下啲大判,發展商，分判，識worker 已經開到公司。重點係有人搵你去做，同埋你有人去做。
餐廳你識啲咩人？商場經理？再識得多又咪要本金去做。仲要顧埋有冇客幫襯。
判頭冇生意果陣咪去第二度做worker 返工（雖然冇乜可能）
啲料又係用幾多訂幾多
所以兒登仔真係，諗野諗到咁片面

正解

人哋而家日日開OT啊

直情想放假都冇得放

職業兒子

前線巴

全職兒子

靚仔+任何工種，
你夠靚仔， 就算做外賣佬, d女都仆往黎揾你，

樣衰嘅， 比你做到上市公司主席， 都唔會吸引到一條女

IT

大隻有錢佬

邊撚度事實

係個爸爸吸引異性喎

美國特種軍
空軍

好多都係三大gpa3以上

咪係，散仔都叫人工高？ 對於低學歷mk妹可能係既

利申，讀緊神科

偶像歌手 陳冠希 周柏豪 謝霆峰 果類

食藥喇

事實，尤其係飛雞

我聽完都笑了,

屌 講閪咩 啲女咪又係睇樣

富二代

總裁

韓劇d男主角都係呢d位，返工時間會拖女主角去行街

唔好諗到做工程既只係得地盤先得架 根本大把嘢做

通渠佬

無一定喎，要硬講，咁明星囉，富二代囉，名人等等。

其實做咩職業應該係睇個人能力與興趣，並非為異性而決定，為異性而決定，你已註定失敗。

有花白杉夾埋d ot錢， chaim數分分鐘拋離大部份神科， 你話揾六位數字就冇得比啦

拉

陪月

冇civil就冇building就冇E&M之類
呢行一環扣一環啦
同埋條友講到明地盤佬,唔講地盤講咩

就算係上年6月之前
警察不嬲都同家暴,叫雞,低學歷掛勾WO..
有返少少質素既女人, 全部都勁抗拒

渠王

樓主做工程，完

地盤其實幾好做，而且近年改善咗好多陋習，例如係安全問題。唔少人做到好大年紀，有啲70幾歲照樣返地盤，並唔係外界講到老咗就冇得做。

但始終有兩個問題未解決，第一係行頭好窄，要識人先至有機會開工。當然，你可以話行行都係咁，但係地盤特別嚴重。

其次係工人有好多不良習慣，地盤一落雨，冇嘢做就圍埋賭錢。再唔係放工，就成班一齊返大陸，閑時又會走去下141...當然，你一樣可以話係好多男人都會咁做

但如果你生生性性，識得儲錢 !，做地盤真係無敵。

錯，侍應識到下啲流程,慢慢升上去經理，識下點入貨點攞牌已經開到公司。重點係個個人都要食飯，同埋你有廚去整好野食。
工程你識啲咩人？PM？再識得多又咪要本金去做。仲要顧埋有冇架餐開工。
老闆冇生意果陣咪去第二度做樓面 返工（雖然冇乜可能）

唔想同你玩捉字失遊戲,我只係想講行行出狀元

汁男

富二代兒子

警犬

it狗

做雞

做兒子

工程係比d讀唔到書，又想做所謂專業人士既人做。 又搵唔到大錢又做到仆街。

申利：大學讀工程

送水

唔適用香港

條女識我之前，以為全部係整mouse插線嗰啲

利申IT狗

行行出狀元係啱。
咁佢都只係回應緊一D 外行人對地盤嘅唔解，冇特別睇少邊個行業。

但地盤佬開一間公司，其實只要俾公司註冊費同交稅就得，直情連鋪都唔使租

最重要係你識人，有人俾job 你做...而你又有班底。但你要承受風險，大判就驚條數太大你食唔起，有咩差錯隨時傾家蕩產，二判就怕大判收唔到數。

做地盤最怕就係受傷同埋判頭走。

On9

連登第一神職地盤佬，卻沒有一個連登仔去做

傻撚咗？

大把consultant入面既人係high dip 畢業，以後讀part time degree.

富豪的兒子

我識果d全部三大master

似吸引同性多啲

IT 狗 你的資訊很有用 乜女都濕曬

每樣一半都得姐
少少大隻
買到樓
工程佬都好過普通人既

咁女仔係鍾意小動物嘅

ACO

打狗師

狗眼看人低

真心到
你同10個女仔講做工程有8 9個都係咁覺得

依家聽倒人做黑警都避之側吉啦 點知佢幾時會殺咗我？ 唔好話係事實添呀 抵毀咗前線絲同港女手足！

唔好彩嘅話生個女出嚟仲要俾佢女女女

因為工程master冇人讀 個個都係認牌 理撚得你master定doctor. 讀完都唔會有人工加

無master好難上位

工程佬買到樓?睇黎你唔係行內人

唔知啦！ 我覺得有多餘時間去考AP AS 重易上位過你讀個master 根本工程master除左港大之外。 基本上你唔係流口水，third hon畢業比錢就有得讀。

護士

唔係工程都答到你
當你二判食人頭錢 一個一日兩舊 一個盤50人 都係一雞一日 仲未計其他
你開間餐廳仔 宜家香港開餐廳利潤應該得5-8%左右 姐係你每日要做十幾萬生意先賺到二判既其中一份收入

女廁清潔工

美國總統

裝修地盤呢啲係搵得多，但論吸引異性⋯
呢班男人又爛口又同開地盤佬打交道
句句屌你屌你，講野可以有內涵得去邊
喉嚨裝左喇趴咁，餐桌禮儀又唔識
同佢去好少少既地方食飯都食到餓狗搶屎咁
點帶佢見屋企人
質素好少少既女仔你都唔使諗

廚師
香港未必係
但外國好多會以為有廚師做男友好好口福
但事實上廚師好忙
返工返到屋企女友未訓都當你贏

馬伕

做過

乜唔係醫生咩

我做緊工程呢行我都知呢D野
我只係講行行都可以賺大錢,越難越高要求既行業咪越賺錢囉
講到咩生性小小做埋判頭
同你老母叫你讀書勤力小小可以做大狀一樣

你五十人既二判已經唔少野
要比喻已經係可以講緊係有分店有名氣既餐廳(EG龍門光榮)
唔係普通餐廳仔

14年咪又係影晒相話唔嫁黑警
港女同共產黨一樣信果個係戇鳩

繼續呃自己

咁起碼都有低學歷mk妹
你地有乜野

睇左男人做乜能職業最吸引異性

救護
次次見到救護車都望下入面啲救護仔仔
好想俾佢屌 只限靚仔

on9
sale eng都係eng啦
做eng有牌無牌差幾l遠
仲個無牌嘅eng 十年都係3皮幾野人工
日日9點做到9點
燃會有女埋身

健身教練掛？d女上完堂會討論邊個阿sir型，好似係

警察
有ar15，有權有勢，隨時可以充公所有人嘅財產，完全依照自己心情話事。工作就是法律，最多俾人叫下死全家，地址公開埋但其實都好安全，好似一個獵人望住啲狗係個籠入面兇神惡殺咁，好兇但永遠都出唔到個籠

講真，好爽，係人類物種嘅高低貴賤之分

好似唔係喎...

羅蘭

吹奏黑警做乜鳩？連佢地都唔敢認自己做黑警，開個交友app個個黑警死全家，no藍屍黑警，你話消防都話。而家做黑警係無法無天，但最撚多女憎職業一定上榜

消防員👩‍🚒

咁講一定係藥劑師
掛個名就有錢有時間同女女去旅行

唔覺
年年一車車廉價fg俾你揀
Hd grad讀 pt degree多數做contractor

狗
周街咬人幾威水 又易入

唔撚係掛 做工程咁低人工 邊有女鍾意

未見過港女睇得起工程狗

警察，依家港女講咩都好，運動一過佢地照樣揀警察

Stereotype教科書

師兄識貨
好多靚女都有養狗

資訊科技工程師

工程師係行外定行內人？

黑警

保安

雖然好難聽 但係你一定係港豬黎

工程=地盤

集團總裁

富商

H&M

Bartender

High dip 畢業+part time degree 同三大master無抵觸喎Ching

大把判頭比人拖數拖到唔撚找，做到要賣樓出糧比伙記又唔見你講

識玩音樂都幾好

好浪漫

冇人講飛機師

av男優

認真答既話覺得係牙醫
細細睇牙科保健睇親女牙醫都勁惡
反而牙醫哥哥叔叔就勁溫柔

譚仔賣盤賣左十億你唔講?

就算係都係白衫
而唔係低賤藍衫散仔

聽到你做低賤藍衫散仔
成世俾人assign當狗咁屌
所以流口水？

岩呀，咪淨係得同樣都係返shift冇得揀既飛雞囉

死返去返shift抄牌落薄啦
靚女貪你成世做下把位？

未計香港7成人住緊私樓
低賤藍衫哪來的自信

消防員（一定要黃）
衝入火場書既勇敢唔係人人有

救護員（一定要黃）
好冷靜既感覺

白衫就可圈可點

藍衫就算撚數喇
貪你早死？

試下叫隻低賤藍衫散仔而家出街周圍去強姦女人
睇下會唔會俾人拉

揀都揀白衫
貪你隻低賤藍衫成世做下把位？
貪你早死？

白衫就不予置評喇
藍衫就死撚返出去啦

不嬲飛雞多
因為大家都係返shift冇得揀
先被迫揀藍衫狗

肺炎完咗後諗住學電結

讀完part time degree 走去做consultant中層

一車車既FG通常完scheme就會走

見撚到啲低賤藍衫散仔
成日話受女人歡迎就笑撚死我
啲靚少少既女真係貪你字都唔識多隻，成世做下把位？
貪你返shift 長期頭暈頭痛冇精神？
貪同你生BB之後仲要排十年八載先有宿舍？
如果你出身窮撚既真係柒多兩錢重

就算係都一定係你地啲上司白衫
而唔係你囉

見撚到啲低賤藍衫散仔
成日話受女人歡迎就笑撚死我
啲靚少少既女真係貪你成世做人地下屬？
貪你返shift 長期頭暈頭痛冇精神

就算係都一定係白衫
而唔係你囉

龜公

你係狗

一聽到你話做工程，你已經收得皮

好明顯見過人辦我先講得出上面堆野

Therapist or counselor

咁藥房好景一個女都可以搵過百個
咁係咪藥房執倉又係好有前途？
建議你唔熟其他行頭可以理解下先出聲

你下下拎行頭最撚Top個啲黎講邊個唔撚識姐

Survivorship bias

其實做雞你做到雞頭一樣可以搵過十個一個月
仲要無論好唔好景都咁多人幫襯
下下拎頂薪黎講有乜謂

廢青

咪係，咁做政客咪更加有實權，你勇毅極夠膽射共產黨咩
所以喺中國，做官先係最多女人嘅

師兄應該去寵物台

炒賣師

icooker

有錢人既兒子

獨生子+95分
老豆/老母重病將逝再加多95分

但現實係寧願揀男衫散仔都唔揀連登毒撚

當然係做孝子最好

你唔係食下MK 妹就當係食緊好野麻?SIR

出身基層既窮毒撚既本身就唔應該溝女

靚女身邊大把人追，讀過下書既靚女尤甚
而呢啲追佢既男人大部份肯定都有家底，條件唔差
幾時輪到班傻閪藍衫？

連登仔潛意識覺得做白衫係 幾好

AV男優

維修師父

IT 覺得識電腦嘅男仔好吸引

師兄見過哂全港地盤佬?

警察👮‍♀️

連登仔既職業囉仲駛問

吸引同性

緊係依家把握時間 搵支結他返屋企自己撚
肺炎完左即刻係D 女面前話自己彈結他好撚柒勁

咩叫大隻如紀律部隊
工程佬先多大隻佬 D壓力鬼撚咁大
見D中同本來毒撚底 做完工程佬話要做尖減壓 日日放工/返工前同同事去尖
依家大隻到可以一拳打死我

查實 幫襯嘅多數都係基佬

Popo

正評x10
個人修養呢啲嘢冇得呃

工程佬第一印象係成日去叫雞

都係得高等人種先反制到

你了解下行情咪知邊個啱邊個錯囉
藥房搵得多點解？判頭搵得多又點解？
況且我又冇話過只有判頭可以賺得多
話人survivorship自己又打稻草人

Bill gates u grad都冇夠有幾千億身家啦
Survivorship bias姐

星球醫生

你啱啊
不過大把餐廳做唔住要伙記放無薪假唔出糧畀伙記又唔見你講既

見識淺薄

考古學家！貪佢結婚後都唔會貪心忘舊

樓主做工程

雖然散仔賤撚過狗不值一提
但係點解你會覺得自己個科係神科

其實由80後開始d地盤佬好多都好有化修養

咪就係低學歷垃圾mk妹以外既女人囉
死黑警

警察

工程師=吃力不討好既窮撚 走啦你

俾人威陣啦咁快拆穿

笑咗 拎餐廳同工程比
侍應有咩流程可以？咪帶位拎餐抺枱, 入料拎牌搵supplier, 工程都一樣，而且更detail, 你估買料好似去五金舖買士巴拿一樣？開餐廳啲supplier大行黎黎去去得幾間，吹到做傳菜都要考牌

利申：2邊都做過

地盤撚

上面咁多人笑地盤佬又臭又低賤唔見你出聲講行行出狀元? 而加有人提出反駁就爭住駁嘴, 你做廚房傳菜定抺枱呀

單純講職業 一定係傳統精英行業架啦

醫生 律師 iBanker (front office only)

見到上面係咁討論地盤佬或開餐廳 其實唔係單純話睇你賺個幾萬蚊

而係社會地位問題

女仔聚會時 人地話 你識左新仔呀？第一句問你 做咩野架

你答地盤 同 律師 基本上係兩個反應

：地盤囉 不過好叻仔架 佢諗緊做多幾年就轉判頭
：哦哦⋯⋯幾好呀 好似有上進Wo 加油⋯

之後就成個場靜左 大家尷尬癌

利申：未試過 但係見過出現咁嘅反應

球星

星球人

機師 醫生 律師 印象好好
工程=毒撚 悶

乾收銀

躝開啦pr

工程=狗=公廁=雞
申利 雞

地盤佬汗臭都唔及auntie 閪臭

咁就唔會咁多毒撚開po叫春啦
我都唔想吹奏黑警
但係班港女就係會揀黑警
14年之後已經見過
今次都唔會例外

講兩句就起晒鋼

得mk妹就咁開心
狗眼視野係狹窄啲架啦

真係事實黎 港女睇錢
見你窮基本上唔會畀機會你

識咗個靚仔ibaker

我認同架
不過事實真係多港女揀黑警

所以話成班係度呃自己
唔洗講人工
淨係間宿舍 班港女都已經濕晒

絲打黎答
消防同救護

工程 = 毒撚

笑死 我就係見過
以前有朋友玩app識左個男仔屋企做裝修
其他人聽到都係客客氣氣好似你上面咁

：但佢唔係裝修佬黎架，係屋企做裝修生意，佢有時都幫下手
A：哦⋯⋯⋯咁都ok丫⋯⋯⋯⋯
（deadair）
B：⋯好似而家都多左人做裝修⋯

佢都帶過條仔出黎，根本傾唔埋
之後好快都係散左

你做地盤搵得多過律師都好
係女人眼中 地盤= 麻甩, 臭,污糟, 低下工作

相反, 做事務律師 幫下人搞下離婚破產
搵得隨時少過黑警既
出到去同人講自己係律師
大把女濕晒

有錢佬

係外國做工程師係另計既，係外國做工程師係高檔職業，唔似香港

唔好講低唔低下，係學識問題同成個人既氣質
寧願揀個u grad ACO，都未必想揀個地盤佬
mk妹除外，因為我唔知

職業: 兒子

除左做trainee個兩年人工低（國際行都45K）
香港最折墮嘅律師都未至於搵得少過黑警
就算細Firm 一個啱啱拎到牌嘅律法都大約45K一個月

如果國際大行 啱啱train完有牌至少80K一個月
做幾年就可以跳到200K一個月
不過都係辛苦錢來嘅 工時都好長

同埋 唔好睇小離婚破產 好搵得
最窮一定係做刑事 坦白講 深水埗道友俾得起咩野錢你 打刑事賺唔到太多

啲女唔識分ifirm律師定local firm律師㗎嘛

講事實又話我起你鋼唔批評得唔好上網

製毒

似你起晒鋼多d 回人第一句就話人auntie

醫生、律師、二世祖

最後都睇有幾錢

邊班港女呀？睇過？

屌 啲錢唔留比佢唔通佐敦站派咩

呢啲post就上曬熱門

Engineer 第一個諗起Elon Musk 其實工程師都算係making a better world 呀

藍絲文宣group，入去report佢呀！！！

工程自古空餘恨
此恨綿綿無絕期

開賭場 爸爸姓何

消防屌打啦仆街

我無話自己唔係窮撚
只不過係勉強買到樓
又有正常老婆咁姐

連登真係好多工程佬次次一講就有班「熟行情」晚眾通常都係又要屌又要做

點解成日咁多打飛機po

我冇話做餐廳好好做。根本做咩生意都可以發達，都可以做到破產。 冇話做判頭定做其他生意特登易發達。 識人做二判搵好多錢，亦有人做左幾十年都住間爛鬼唐樓，車都養唔起。

你都知呢

官二代
富二代

真 班師傅好多都好有禮貌
利申做緊科文仔

至閉係D女揀完個黑警做男朋友後
個個都唔會敢同自己fd 講自己條仔做黑警
IG FB 全部冇相既
甚至以前post 既已經del 埋post
所有聚會都唔參與

你估一結婚即刻比宿舍？
計分計年資你預7-10年啦

警察馬嬲身型多，消防救護先多大隻

醫生，律師

警察超多雞蟲，夠膽你咪放條愛滋賓周入自己個閪囉

香港本身65%人口住緊自置私樓
黑警宿舍仲要生左BB排7-10年先會有
真係唔覺會好多女 會覺得間宿舍好吸引

特別稍為靚少少個班女人原本身邊就成堆有家底有條件既男人追佢

判頭佬唔係得幾個個搵呢個數呢

最撚廢就係工程
jupas水泡科 專收廢柴

室內設計師

另一半就係喺乾收銀做到爆肝嘅engine 佬

工程佬無可能cow到女 除非靚仔
唔係d女只會嫌你又無聊又工時長

一定係做連登仔。

最吸引異性職業: 兒子/女兒

個POST成班男人講咩職業最吸引女人，笑撚死

平時佢幾點收工

狗黎架Wo 講緊人類嘅工種呀

有錢的富二代

其實唔係好關職業事靚仔工程師vs柒頭ibanker
我一定揀前者而且做工程多數專一啲又唔怕佢番工好多女

唔好on9啦
入左職已經係排緊宿舍架啦
不過要結左婚先有得拎咁解
你可以20歲入職 30歲結婚就有宿舍
唔洗等到30歲結婚先開始排架

香港65%住緊自置私樓
你估你間宿舍好吸引？
如果你係窮撚出身既，個分別唔係好大咋

幾乎身邊女仔都抗拒呢個職業既人做伴侶
唔係因為社會環境點
唔止一兩個朋友同警察一齊過
先見識到有幾難溝通幾難相處無見識又自大又臭檔
然後話從此blacklist

吸引力唔大既
不過千幾蚊租到600呎樓好彩既會包埋車位
唔洗管理費同差餉+3萬幾人工好夠洗
一般人搵五萬都要用兩皮供/租樓 幾千租車位 都未必有個散仔咁多錢洗
另外散仔有私樓都可以拎宿舍 住宿舍將自己層樓放租
人地幫手供樓
一般人要搵幾多先享受到咁既質素

侍應就做唔到老闆既， 通常要做廚先易做到老闆。
你真係搞撚錯晒
做地盤d 管工仔通常都做唔到判頭既， 做判頭就要識做先係得既。

反正係你眼中地盤佬都係廢， 千其咪做

百貨應百客
阿伯都可以用hkid黎吸引支那妹
如果你覺得上面講既係吸引異性既賣點
咁大概都知道你啲女係咩質素⋯

咁d乜師物師用高人工黎吸引異性又有d咩野質素既女

起碼專業人士可以吸引番有學歷又出身唔錯既女仔
你咪試下對呢啲女仔講上面果堆野出黎
睇下有邊個覺得吸引

做政府係market既
前題係有社會地位既高層
唔係你呢啲

死低賤公屋保安狗
而家咁咪同你講緊香港65%人口本身就住私樓囉
識唔撚識字呀你？

同埋老豆老母住嘛
後生結婚自己住又有幾多呀

籃絲狗

仲有有d人兩公婆加埋搵五六皮先=一個警察+宿舍既質素
只要警察老婆求其打份萬幾兩萬既工d錢就好好洗
個老婆唔洗辛苦搵錢已經係一個吸引異性既大優勢啦
即使其他工既人買左層私樓自住都要兩公婆搏命搵錢
又擔心失業斷供
有私樓都唔係咩優勢啦

你弱撚智？死公屋保安狗
乜老豆老母層樓唔係自己？
你係一個出身私樓既男人，都一早已經贏撚左啦
仲有香港六成私樓已經斷供
要怪就怪你屋企對垃圾父母點解當初唔努力喇

成世痴屋企啦廢物
你睇下會唔會有條女肯同你一齊痴屋企住

你都幾撚弱智
香港啲上一代本身就好多斷供
本身就點都有一層樓留俾自己

你所謂既失業，睇下慘如沙士既失業率有幾多人先啦
10%都冇呀傻閪
拋書包之前做下reserach先喇
唔怪得你要好似屈機男口中一樣
要打埋啲低賤工

係呀有一層斷供樓呀
不過要等佢地死呀
警察拎宿舍快定你等你老豆老母死快

講來講去都係靠屋企人唔係靠自己

本身大把就按層樓俾自己供
乜層宿舍係送俾你架咩

乜你唔知有家底都係實力一種
似你條低賤公屋狗要捱咩

醫生一出七皮

退休之後都有間公屋
同埋平時唔洗供樓捱貴租都可以儲到首期
仲有警察都可以有老豆老母留間斷供樓俾佢地架

講到打私人工既一定有私樓唔係問題
但講到做警察既一定冇私樓係手真係得啖笑

你隻公屋狗真係好柒
點呀你去考藍衫狗未呀

好出色
真係信

做狗拎宿舍唔生仔都十年以上
單身更加唔駛講

十年有幾難
20-22歲入都係30-32有得拎
到時岩岩好可以結婚

乜而家窮又做保安唔敢認呀
你幾時去考藍衫黑警呀

考唔到呀
我身高得158唔達標

唔生仔十年都唔得
除非條女肯無樓都同你生
加埋散仔咁撚低人工
咁都濕
咁ibank professional 月入過十雞果d條女咪噴泉

10年得啦
仲有唔係結左婚先儲年資
係可以儲夠年資先結婚再申請宿舍
30-32歲 差唔多啦
你講ibank 有幾多個ibank俾你揀呀

Professional 計政府都過萬人啦

你咁講普通公務員都得啦
條女咁拜金點會想住宿舍
個名咁7
係都要住而家d新樓係會所hi tea扮中產啦

冇話過其他職業唔吸引喎
不過你唔可抵否定警察都有吸引力

唔緊要啦唔使拗，根本圈子都唔同
睇佢開口埋口4皮4皮就知響佢圈子4皮已經係富豪
梗係幻想全香港女仔聽到都濕晒

4皮
我老豆後生時都搵得多過你啦
點濕得落

Nice conclusion

可能叫programmer會好聽啲

行行出狀元

唔好意思,小弟正正係從事工程呢行

侍應就做唔到老闆既
蓮香樓果班侍應咪頂左佢老細間鋪做囉
同埋要睇人講乜野,我唔係話做判頭賺唔到錢
我係話行行出狀元,你做到上去就邊一行都賺到錢,餐廳同判頭都賺到,明?